一日一post 何已完

今生今世都要整死何已完 要其他人明白黑社會唔可以香港橫行

推

香港不需黑社會！！

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足